夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

關你差事

聽日8號波唔驚唔知醒

唔撚洗返

廢青要訓教㗎咩

終於唔洗訓

3點8號7點3號

日日準時開po
I服了U

分手

成舊食唔到咪斬件食囉
1999

打風